
{
\rowcolors{2}{\evenRowColor}{\oddRowColor}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\centering
\begin{longtable}{ c c  C{3.5cm}  C{4cm}  c }
    \rowcolor{\primaryColor}
    \textcolor{\secondaryColor}{
    \textbf{Versione}}     & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Data}}       & \textcolor{\secondaryColor}
    {\textbf{Descrizione}} & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Nominativo}} & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Ruolo}}                                                                         \\

    3.0.0                  & 2021-03-23                                       & Approvazione documento                        & Alessio Trevisan                                      & \responsabile{}    \\
    2.1.1                  & 2021-03-21                                       & Aggiornamento requisiti, §5.2 (\textit{Verificatore: Filippo Pinton})                        & Edoardo Caregnato                                      & \progettista{}    \\
    2.1.0                  & 2021-03-20                                       & Aggiunta e stesura UC e requisiti concordati in seguito (\textit{Verificatore: Filippo Pinton})  & Edoardo Caregnato                                      & \progettista{}    \\
    2.0.1                  & 2021-03-20                                       & Correzioni minori sezione §4  (\textit{Verificatore: Filippo Pinton})   & Edoardo Caregnato                                      & \progettista{}    \\
    2.0.0                  & 2021-03-09                                       & Approvazione documento                        & Edoardo Caregnato                                      & \responsabile{}    \\
    1.2.0                  & 2021-03-07                                       & Verifica                         & Elvis Murtezan                                      & \verificatore{}    \\
    1.1.1                  & 2021-03-05                                       & Aggiunta §5.3 , §5.4                       & Abdelwahad Kandoul                                     & \analista{}    \\
    1.1.0                  & 2021-03-01                                       & Verifica                         & Abdelwahad Kandoul, Elvis Murtezan                                      & \verificatore{}    \\
    1.0.1                  & 2021-02-25                                        & Ristrutturazione indice ed elenco dei casi d'uso \newline Aggiornamento §4.1.1, §4.1.2                              & Alessio Trevisan, Edoardo Caregnato, Giovanni Grigoletto & \analista{}    \\
    1.0.0                  & 2021-01-05                                       & Approvazione documento                              & Elvis Murtezan                                      & \responsabile{} \\
    0.1.0                  & 2021-01-04                                       & Verifica                                    & Elvis Murtezan, Giovanni Grigoletto                 & \verificatore{} \\
    0.0.2                  & 2021-01-3                                        & Stesura §4, §5                              & Alessio Trevisan, Edoardo Caregnato, Filippo Pinton & \analista{}    \\
    0.0.1                  & 2020-12-23                                       & Stesura §1, §2, §3                          & Filippo Pinton                                      & \analista{}    \\
\end{longtable}
}